一個iOS11 令Apple 重建優勢

即刻覺得Apple好用左
本身差d轉會

禁五下power button自動disable touch id